香港警察，見人就殺

唔殺衲狗

狗咬狗骨

不安

警察打老衲- 狗咬狗

老納活佛，見狗便吃